如果poly真係仲有3000幾支火魔， 黑警應該死撚左

花生油都當

呢樣真 聽到有3801枝
心諗 有咁多 唔洗比你班仆街圍啦⋯⋯

但係d花生油係用黎做咩?
係咪之前話要物資d街訪就係咁拎過黎

淨係用黎倒落橋 都夠冼撚死班狗

證明你唔係手足 , 咁都要問

你屋企冇用過花生油煮餸？

唔係香港